「1q題」咩動物識隱形？

答中話你叻
兩頁開故

變色龍

錯，唔係你女朋友隱形左，係你跟本無女朋友

好正路的答案 ，但錯

龜
因為忍(隱)者龜

中！叻

隱形(蠅)

垃圾

我喜歡你的思路

動物啊！上堂唔好玩手機啦

一頁未完，已經完post

我家姐
因為 忍者 (隱姐）

呢啲野急唔嚟

象

因為太多蟻嬲到唔見左

毒撚

蜈蚣。因為（隱形）人形蜈蚣

中完都仲繼續估緊 咩事

呢個正啲

此po已完

話緊你

推

我要答案